[WARs純討論] 都唔想迷信但又好似...

首先1995年出品嘅光明會卡牌預言左？

1. 卡牌中背景紅黃色天空？同贏國國旗顏色雷同？
2. 天空上嘅生物係蝙蝠？（瘟疫來源？）
3. 卡中左至右5隻Demons 點解係唔同顏？
啡色（土），紅色（火），綠色（木），黃色（金），藍色（水）
4. 五行嘅圖案咁橋係五芒星？5粒五芒星
5. 點解只係得藍色（水）惡魔有比較明顯嘅樣貌？
咁巧合城市5行武漢係屬水？
6. 圖入面最主要嘅建物係國會大廈？
又咁巧合武漢都好似有座山寨國會大廈

一開始都覺得DLLM鬼佬野都好信

但愈睇愈多 直到見到劉百溫碑記 好似直接講埋出黎咁
原文太長 自己Google下，當中有幾句都幾淺白

平地無有五穀種，謹防四野絕人煙，
若問瘟疫何時現，但看九冬十月間。
行善之人得一見，作惡之人不得觀，
世上有人行大善，免遭此劫不上算。

還有十愁在眼前：

一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，
三愁湖廣遭大難，四愁各省起狼煙，
五愁人民不安然，六愁九冬十月間，
七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，
九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年。

雖然無確實年份但豬鼠年2019~2020？湖廣遭大難，湖北至廣州一帶？九冬，冬九十天 農曆十月間開始嘅90天？

利申：都係個句純討論 千萬唔好迷信

7093 被列入戰略物資